粉嶺聽到有人叫救命

有無人聽到

Up

推

我都聽/3；

手足

push

P

唔知位置係邊 可以點救人

Help Help

Tui

位置？

Push

SOS
PUSH!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

繼續推

乜料

?

我聽到

又嚟

國安又殺人

我嗰邊聽到好細聲

粉嶺 碧湖果頭我聽唔到

近邊頭

小心自爆

報哨

冇料到

北哨tg

推推推

pish

9

樓主pin

粉嶺咁大邊到至得架

係女聲叫救命

#106

有冇人係附近睇下

我都聽到

小心有鬼，唔好單獨去。

你宜家知啦

Pish

祥華邨岩岩有人跳樓,幾架救護車到左

而家就聽唔到
不過頭先聽到嗰時已經好細聲

大約係「救命呀，救命呀，救命呀（尖叫）」

約02:20聽到 而家無

有可能，睇吓仲冇人聽到

Shit

請謹慎留言 勿自爆

.

萬事小心報平安

冇

有路人睇到有人自殺嗌救命？
定死者唔係自殺？
定兩件事嚟？

？

唔知有冇關，未有確實消息

嘉福同祥華係2個好遠既地方,我諗應該兩者無關係

Sor唔熟嗰頭

Pushhhh

呢度唔會有人留意到，另開post？

我都係睇哨頻見到，唔是住果頭

Ching 建議你冷處理隔離po條友

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

p

有無新聞

未見有,但見到有記者車既物體,應該好快有

推爆佢

華明聽唔到

又有人比人掉落海+殺全家?
演員又漲價

建議唔好喺度自爆
有消息可以去報哨

勿自爆，請報哨

咩事

位置

推呀

我見到懷疑係黑警捉左手足上車 快啲去救人

Where

有冇新消息

幫推

其實大叫救命係咪最好將個位置都報埋出嚟

我瞓瞓下教都聽到.....

最尾點？

自爆post

up

咩事？

引戰狗又贏

Sor lo
屌條女屌得太hi

認真po你黎搞笑 好好玩？

條友淨係聽到聲都講到好撚認真
你又信到十足先好嘢

咩位置

淨係一條友聽到？證明你真係冇睇留言 淨係想入黎搞笑

推撚左成八個鐘仲係無料到都仲咁撚多人推
連登仔真係搞鳩笑
如果真係有料有人會出po 架啦
係呓推呢個po陣間又俾五毛pr串乜鳩手足好慘

理鳩佢呀